訂機票名打少左個字母

想問下巴絲有冇試過係平機票網訂機票
但打少左個名 英文拼音一個字母
例：
正確為：CHEUNG WAN YAN
打少左：CHEUNG WAN YA
我係GOGOGO TRAVEL到訂長榮航空既機票
已知GOGOGO TRAVEL 改名要收$350
打去問長榮想知佢地果邊要收多幾多手續費
話答唔到我... 佢地要睇Agent...

有冇機會我直接當日係長榮地勤櫃位改唔洗錢
或者唔洗比咁貴
今次第一次幫人買就搞啲咁既野

Walkin搞 有機會係個名太長佢個電腦食少左隻字 未必係你打漏

直接打電話去航空公司

呢個情況好難唔收手續費。

...應該唔係
同行有個friend個名再長啲...
係我自己衰打漏左...

打左...佢地話要睇agent...
唔知咩意思..

其實少左一個字母 仲要唔係個姓錯
唔明點解要罰咁多...

夠膽咪唔好搞
自己打少隻字仲咁多野講
人地有權唔比你改
三百幾蚊仲想點

總之你要改就要收架啦
唔想比咪唔好改囉

都係既...唔洗重新買過已經好好..

睇你幾時發現

情況一：
出發前3個月，我係達哥神鵰到買套票，俾左錢發現錯名即刻打去客服，佢話航空公司未出票可以幫我成張cancel再買

情況二：
同事買左快運機票，幾日先知打錯，打去改350蚊一粒字

唔好諗住錯名去地勤到免費改（佢地至撚憎呢類人）一黎冇得改，二黎唔會俾你上機，最壞程況係要買過張機票

好多師奶試過唔俾佢上機係到又投訴又剩，問候地勤全家，犯眾憎

拿拿聲350蚊俾左佢，確保旅程愈快

因為資料既野錯就係錯

明白！謝謝你

明白 下次要小心啲

比錢啦
確定買之前俾你Double check一次又唔睇清楚
唔啱資料分分鐘上唔到機

唔岩資料連機都冇得上

去入境處改名做CHEUNG WAN YA

講得出呢句都知樓主有問題

打錯名通常得兩個情況，一係比手續費改名，一係錯得過份既分分鐘連機都上唔到。

試過臨上機發現m打左n
改字收500

屌你老母 自己做錯野
幾百蚊都想省 仆你個街啦食屎狗

做錯事姐，唔洗咁既

張𩐳欣

證明去到機場都有機會改到

其實有一個方法，不過唔知依加得唔得
我有一次用朋友張卡幫我買長榮機票，（本身自己7忘記的起飛時間 ），我張信用卡用唔到book多一張，用左朋友張卡，結果佢要同張卡同名先得，之後佢方法幫我取消再用現金比，不過我係信用卡名字同登機名字不同，如果係打錯字建議直接比350，因為平機票無得立刻改

狗撚到你

拎過本passport 都唔止啦
項目 收費*
(a) 十六歲或以上人士（ 有效期十年） 32 頁– 370 港元( 或48 美元) 48 頁– 460 港元( 或59 美元)

好，唔該曬

下次會小心啲

...幾百係agent公司果邊要收..
航空公司收幾多係視乎同agent果邊關係好唔好..
今日先知道

明白

仆街d黎講
一定係話系統出錯
屈佢搞返比你

呢個做法係唔岩嫁 唔好學呀

好似真係聽過有咁既case
條友唔服要比錢airline
就去左改證件名

如果係miss揀左做mrs應該冇問題掛

利伸:HK express

我試過坐hkexpress 打錯朋友個名
重要唔知，到check in 先發現
好彩地勤好人，咩都無講就免費幫我改名
如果唔係都唔知點算

同問如果打錯大細楷洗唔洗俾錢改

欣欣你真係好撚可愛既姐

試過一樣 350即俾冇得走

錢解決到嘅問題就唔係問題啦

之前有frd試過 唔記得邊間廉航 要500蚊改

...例

希望航空公司唔好charge多過張機票既錢

！！我有fd都試過但要收$350都係
你好好彩呀

點錯法？
不過又唔係串錯應該唔洗呀...

做咩宜家咁貴，我2年前搭國泰，去到機場先發現，最後收200蚊就搞掂

正確:Ming

打錯:ming

長榮既話你直接打去長榮同佢講，話明明打左但冇出最尾個字點算，長榮應該唔洗俾錢幫你改番

搭過10次以上長榮

大細楷冇分別
通常boarding pass個名都係全大楷